PS4 FIFA18 pro club 招中堅 會打VPL

隊波D1-D2徘徊

主要踢短傳到腳
新手老手不拘
最緊要肯傳肯現位同有耐性猜波

剩係需要識打中堅既cHing加盟
要求可以猜到短波

只收full time
要開mic

有意TG

講低PSN ID同位置(最好2個或以上)